想問下邊隻動漫既手遊好玩？

千萬不要玩fgo
人地話連登仔逢紅必反
因為fgo依家最紅,連登仔會反,所以唔玩得

龍珠啦

fate又變第一

成班明知係屎都照食 真係垃圾港豬

你鐘意咩動漫咪玩邊個

ching清醒